Organisation d'un événement

\begin{itemize}
    \tightlist
    \item \textbf{Rôle}: Un organisateur
    \item \textbf{Objectif}: Créer un événement et choisir un lieu d'accueil
    \item \textbf{Pré-condition} ? Être inscrit en tant qu'organisateur
    \item
    \textbf{Etapes}:
    \begin{itemize}
        \item L'organisateur entre sur le site
        \item Euphrosyne ouvre la page d'accueil
        \item La page propose la création d'événement
        \item L'organisateur indique les informations de son événement
        \item L'organisateur valide la création
        \item Euphrosyne lui propose la recherche de lieux à louer
        \item L'organisateur indique ses critères
        \item L'organisateur lance la recherche
        \item Euphrosyne affiche les résultats
        \item L'organisateur choisit un lieu
        \item Euphrosyne affiche les détails de ce lieu
        \item L'organisateur indique qu'elle est intéressée
        \item Euphrosyne affiche une confirmation
    \end{itemize}
\end{itemize}
